做緊香港01，你問我答

如題

連登係咪好多嘢抄？
記者朋友你地好

工作環境如何

中資係咪有得午睡、做又36唔做又36 ？

答你唔到，我唔係編採部

是非聖地，動蕩之城

講多少少

邊個女同事最正？
講姓乜就得

hi同事

請回答問題

做咩部門？

使o吾使每日唱國歌

唔需要

有冇做AV01

01哲學班人係咪唔沖涼油頭毒撚

行家想問下你點睇工時減一個鐘同埋點睇呢間野前景

佢地好正常

大大力推